有冇巴打呢排有去深圳買mavic mini

翻黎既時候有冇被大陸關扣查
呢排都唔敢帶部機翻去飛驚被扣留部機

呢排仲去深圳既人, 我會勸佢永遠留喺深圳, 唔好再喺香港出現

真係想買都係amazon買啦
仲返深圳

今日都買左，$499美金

師兄係邊間買，驚求其揀間黎買怕中伏

AMAZON 第一個

番大6 dji 買,就搞保養同試機好d，但的確唔比過內地海關，被發現就會扣留系深圳，在深圳時可拿回, 番香港就.....

陣間Dji全港禁飛